'particle_simulation.py', ehemals 'geodyn_final.py', ist unser vorzeigecode für die partikelsimulation.

'solarsystem.py', ehemals 'geodyn_update.py', ist unser vorzeigecode für die sonnensystemsimulation.

'_particle_sim_1.py', ehemals 'geodyn_new.py', wird nicht mehr benötigt und wurde deswegen umbenannt. die aktuelle version dieses codes ist 'particle_simulation.py'.

'_solarsystem.py', ehemals 'geodyn.py', ist die alte version von 'geodyn_update.py' und wird nicht mehr benötigt.